真係開心，我成為國安法其中一隻亡魂既機會有所增加

因為我個華為fans老豆換左個華為wifi 6 router

光復香港，時代革命

部野好似幾個牌咁！

hkepc啲廢佬

神主牌 中國傳統特色設計

其實都幾柒

d三條天線既好似三炷香，呢個都好似靈位

以後都係買兩條天線好d

個設計柒到呢

小米好似都係咁上下設計，其實一隻 Router 百幾蚊就有真係頂爛個市，上左年紀見價錢差咁多一定9衝啦

剪咗條線扮壞咗
等佢換過部

張相笑左我勁耐囉！

比我就唔敢放屋企喇
冇謂嚇親上尼啲朋友！

4個牌頭

倒水落去，然後同你老豆講壞左